習近平好似冇同侵侵通電話

侵侵做左美帝總統，好似習帝冇通過電話。小英已經和侵侵通過電話，仲有賣武器支持

侵侵話唔想打比佢

人地玩whatsapp又會話你知

wechat

白痴
侵侵用Telegram
佢話收到普帝Telegram 的祝福

咁，Telegram 仲安全嗎？

whatsapp 係FB Mark 豬。Mark 豬咁愛中共。你話Whatsapp 安全唔安全

金三半勁好多，玩核彈

習帝連出兵解放釣魚台島仔都冇膽。。。

已經發生第三件事，侵侵侵 無將支那放在眼內。

第一件：踢爆習帝冇打電話俾佢
第二件：和小英直接傾電話
第三件：國會要提升台灣和美國關係

人地一早講左中國強姦緊美國
仲點會同佢好

習大大肯唔肯用英文同侵侵講野先?
拿，侵侵就應該唔識支那話ga la
習大大識英文但身為天朝大國
就好似支那人去香港問路都用支那話一樣
習大大肯唔肯講英文先

習總一早已經有核彈啦..........同埋去黃岩島填島

反觀金仔只係識將D 導彈射落海

大家都係半斤八兩

用左微信

通你老母臭閪，打電話咪打電話囉